點睇deliverblue想洗底搵勁多人賣廣告

上期搵左試當真同dear jane後
今期暫時見到有Serrini同Locker
好似仲有係tvb賣廣告

利申 非批鬥 樂見佢地有廣告

照唔會用
咁抵玩餐餐用

你都識講洗底
即係身有屎
如果美心洗底你會幫襯咩
問黎都嘥氣

美心係黑點比

同Food panda比差好多
之前uber eat都收皮，但始終論佔有率，使用率，好用度都係Food Panda

Donki都有同deliverblue合作